今年啲粽冇咗肥豬肉真是差好遠...

食咗分別由6家人包嘅粽
有2家係冇肥豬肉
一家用咗排骨

糉入面舊肥豬肉個層脂肪入口即化
真係正撚到
食過一啲真係得肥膏無肉
成隻糉靈魂

一口即溶真係好正

用排骨？？

咁大整古，崩牙了。